{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67114&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수예그리나펜션"
    },
    "text": "この宿は、全客室と付帯施設が最上のコンディションを誇るペンションです。 客室から南海の幻想的なオーシャンビューが快適に楽しめます。 近くにはチャンドゥン海水浴場とチャンサグム海水浴場があり、ユーワールドリュージュテーマパークまでは車で30分かかります。 入室は5時、退室は8時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、各部屋につき大型車まで駐車できます。 客室は全客室がオーシャンビューを誇り、B棟203号と204号はジェットスパを無料でご利用いただけます。 夏季には屋外プールも運営されます。 23. 06.24から23.08.3まで利用でき、ご利用の際は水着を着ることが必須です。 薄っぺらなお客様のみ、翌日の午前9時から利用可能で、天候やペンションの状況により閉場日程が変更されることがあります。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルをレンタルできます。 レンタル時間は午後2時までで、ご利用は午後10時までです。 A棟の全階とB、E、F棟の個別バーベキュー場でご利用いただけますし、B、E、F棟の2階には屋外共同バーベキュー場がございます。 当日予約と利用も可能ですが、利用時間を必ず確認してください。 客室はランダムで割り当てられ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類などの調理はできません。 ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは決められた場所に分離して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中は客室料金が調整される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時で、チェックアウトは8時です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿では駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。大型車まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室から海のビューは楽しめますか？",
            "answer": "はい、全客室から南海の幻想的なオーシャンビューが快適に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿の近くにはチャンドゥン海水浴場とチャンサグム海水浴場があります。また、ユーワールドリュージュテーマパークまでは車で30分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されます。 23.06.24から23.08.3まで利用でき、ご利用の際は水着を着ることが必須です。利用時間は午前9時から翌日の午前9時までです。ただし、天候やペンションの状況により閉場日程が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭やグリルもレンタルできます。レンタル時間は午後2時までで、利用は午後10時までです。A棟の全階とB、E、F棟の個別バーベキュー場でご利用いただけますし、B、E、F棟の2階には屋外共同バーベキュー場もあります。当日予約と利用も可能ですが、利用時間を必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は全客室がオーシャンビューを誇り、B棟203号と204号はジェットスパを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿ではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者の同伴がない限り許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損は利用者の責任ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではゴミの捨て方について教えてもらえますか？",
            "answer": "はい、ゴミは決められた場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中は客室料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営スケジュールは変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 824
    }
}